係咪得我覺得呢類褲好柒

高既人著都已經無線條可言
矮既人著好似自曝其短咁

有啲睇

有啲睇落似長裙都ok
但有啲真係好核突
不過幾舒服

po返d冇格仔嘅ok?

1.2.0.c
你自己search啦 佢個ig係public 我都係揾褲果陣咁岩揾到

btw 唔好屌我5p字 用電腦有啲字出唔到

我幾鍾意
巴

不嬲好憎啲女咁著 已經成街都係
而家連老母都咁著我已經睇到冇咗感覺

柒

某d好似裙咁咪唔好睇

幾舒服
著緊身長褲束住束住咁
呢啲好鬆
著裙要打底 呢啲唔洗 好方便

但真係好柒 所以都淨係著過一兩次

依家真係好多阿姐咁著著

我老母都係